睇得出林鄭係有心想香港的好既特首

第二日就落區同市民交流，又主動建議每月黎立法會既答問大會。

佢真係好有心想香港好，大家應該改改眼光，比個機會林鄭改變香港！

林鄭努力